# Nier

FPS стабильный, сильных просадок нет. Может быть только когда много врагов или объектов на экране.

Управление очень неудобное. В основном это касается боя. Главный герой бьёт в одно направление и сменить его занимает много времени.

Очень медленный перекат.

Нельзя закрепить прицел на враге. Из-за этого очень сложно использовать дальнобойные атаки.

## 23.02.2022

Впервые с 2017 года поиграл. Убил босса на свалке, сходил в лес, убил босса в деревне на скалах и волка в пустыне.

Тем самым собрал ключ к замку и получил за это трофей.

Так же получил трофеи за 50 и 100 комбо.

